# Тестовое задание Кинотеатр на Laravel
Простой вариант. Минимум функционала и проверок.

## Установка

- Создаем базу MySql
```
create database cinema;
```

- Копируем файл конфигурации
```
cp .env.example .env
```

- Настраиваем реквизиты базы в файле .env

- Устанавливаем зависимости
```
composer install
```

- Выполняем миграцию и заливаем начальные данные
```
php artisan migrate
php artisan db:seed
```

- Генерируем ключ
```
php artisan key:generate
```

- Запускаем сервер
```
php artisan serve
```

- Смотрим в браузере
```
http://127.0.0.1:8000
```